\section{Famille Spencer \index[noms]{Spencer, Albert Edward John} / Hamilton \index[noms]{Hamilton, Cynthia Elinor Beatrix}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I366_I367}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Albert Edward John Spencer \index[noms]{Spencer, Albert Edward John}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1892}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Charles Robert Spencer \index[noms]{Spencer, Charles Robert} \textit{[1857 - 1922]} et de Margaret Baring \index[noms]{Baring, Margaret} \textit{[1868 - 1906]}.
Il a 2 soeurs : Delia Peel  \index[noms]{, Delia Peel} \textit{[1889 \footnote{.} - 1981 \footnote{.}]} et Lavinia Annaly  \index[noms]{, Lavinia Annaly} \textit{[1899 \footnote{.} - 1955 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Margaret Baring \index[noms]{Baring, Margaret} \textit{[1868]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1906}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 14 ans.
Son p\`{e}re, Charles Robert Spencer \index[noms]{Spencer, Charles Robert} \textit{[1857]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1922}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 30 ans.
Son \'{e}pouse, Cynthia Elinor Beatrix Hamilton \index[noms]{Hamilton, Cynthia Elinor Beatrix} \textit{[1897]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1972}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 80 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1975}, \`{a} l'\^{a}ge de 83 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Cynthia Elinor Beatrix Hamilton \index[noms]{Hamilton, Cynthia Elinor Beatrix}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1897}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 1$^{er}$ enfant de James Albert Edward Hamilton \index[noms]{Hamilton, James Albert Edward} \textit{[1869 - 1953]} et de Rosalind Cecilia Caroline Bingham \index[noms]{Bingham, Rosalind Cecilia Caroline} \textit{[1869 - 1958]}.
Elle a 1 fr\`{e}re et 1 soeur : Katharine Seymour \index[noms]{Seymour, Katharine} \textit{[1900 \footnote{.}]} et James  \index[noms]{, James} \textit{[1904 \footnote{.} - 1979 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, James Albert Edward Hamilton \index[noms]{Hamilton, James Albert Edward} \textit{[1869]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1953}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 56 ans.
Sa m\`{e}re, Rosalind Cecilia Caroline Bingham \index[noms]{Bingham, Rosalind Cecilia Caroline} \textit{[1869]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1958}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 61 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1972}, \`{a} l'\^{a}ge de 75 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I366_I367.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Edward John VIII Spencer \index[noms]{Spencer, Edward John VIII} \textit{[24 janv. 1924 \footnote{.} - 29 mars 1992 \footnote{.}]}.
\clearpage
